兩條仔，你點揀？

[甲]米七翹臀大隻但係樣衰，
[乙]米七五靚仔但係過瘦，

兩條都係淫零，
你點揀？

大隻醜
靚仔瘦

Why not both ~

醜嗰個其實唔係真醜
只係有啲似倉鼠樣

過瘦有得操翻大隻
樣衰天生 唔fair嘅 靚仔仲要米75

得米7仲要學人練大隻... 不了

但真係好翹喎
去好想屌到啪啪聲

個post好gay

應該係 大隻正常樣/瘦底靚仔

點倉鼠樣 想像唔到

正確答案：有錢果個

圓面哨牙，有啲似walking dead個glenn

gay post

負皮係比死gay 佬 唔係個靚仔

直仔都揀靚仔

梗係靚仔啦又高啲 捉佢去操肌咪得

翹臀>all

練得身材起碼有心keep
有野揸手點都過癮啲
樣唔係重點
唔係樣衰到我扯唔起就ok

靚仔擺多幾年咪又係走樣

有道理
英雄所見略同

仲要考慮埋淫蕩程度
如果真係好淫 足以彌補個樣差少少既缺點

So gay

而家啲好撚淫
射完會即刻幫你含番硬
即刻執多劑

我就係乙果位人士

咁我肯定揀靚仔果個
心理上會舒服D
你仲要話醜果個似倉鼠

其實望耐咗倉鼠仔都幾cute
攬住屌最啱